今晚得我同隻貓倒數

不過佢已經訓到成隻豬咁

我都係

羨慕

睇過

好可愛

好得意

瞓到好冧

尋晚同女朋友同埋隻貓一齊過年
我地食日式年糕，佢食零食